不如寫一篇How can you help Hong Kong係reddit twitter傳

首先話比佢地知呢件事已經唔只影響香港，更開始影響美國人嘅自由，打擊中共係必要嘅，香港係打擊authoritarianism 嘅第一戰場。

之後同佢地講點做可以好簡單咁幫手
1. 叫佢地捐款 - 捐612, 星火, 立場, 仲有咩可以credit card就咁比外國人捐?
2. 叫佢地係自己social media share 文宣
3. 抵制奶共公司(好似已經有個名單好長盡咁list左罪狀)
4. del blizzard ac

咁樣好冇，有冇英文文宣巴絲係到。

自推

自推2

自推3

好啦我訓先

推多次先

唉係咪太夜

last push